（對聯）潛意識識㗎啦

你老母懶瀟洒